# Samll Cmd Game

Some small Game powered by Cmd.
一些由命令框（黑色的cmd）运行的小游戏

- 贪吃蛇

WASD：选择难度和控制方向

回车：确定

`sc.log`文件记录分数

# 目前更新了一些（不保证没有bug，所需头文件在项目里都有）

- 老虎机
- 迷你跑酷
- 银行模拟器
- 计时器
- 生存射击
- 2048
- 俄罗斯方块
- 挑战小怪兽
- 其他